[求救]win7開機嗰陣自動更新，一直kick住唔郁

是咁的
正話小弟一開電腦諗住打陣機
之後就同我出咗個咁嘅畫面

然後喺呢個畫面起碼kick咗半個鐘

我想問點樣先可以停咗佢個更新，開得返機?

用linux

認真呢?

新手可以用Ubuntu

linux mint 都得

F8